有無報動向教育中心投資班？

新手求巴打指點
可tg私聊: @long25

中左傳銷毒？

當時俾拉左入去報，一開始好大期望，上完發現一舊屎，去工聯會求其搵個股票班去上仲好

垃圾 講既野太基本既話根本無意思

中過伏
耳仔軟俾人拉咗去報名
由貴學嘅野又廢
成萬蚊持續進修基金就咁冇咗
好後悔

上連登財經台學嘅野仲多
巴打千祈唔好報